有冇人從未用過iPhone

我
用過Moto Milestone
Moto Defy
Moto Razr XT910
LG G1
G2
Asus ZF2
紅米note3
宜家Honor 8

我

利申用過iphone 4 5s 用緊7

sony >moto >asuz
ip太貴用唔起

我

Samsung Galaxy
Samsung Galaxy S1
HTC Desire
LG G Pro
LG G 2
LG G Pro 2
紅米 note 3
LeEco Le 2

唔用iphone無問題，用支那機仲敢拎出嚟講就

垃圾先用iphone

工作需要要有大陸號碼, 大陸號碼用支那機有乜問題

samsung s1
samsumg s4
XiaoMi 4i

now using: OnePlus 3

利申：反中共一黨獨裁專政
(痴撚線用部手機都要利申呢啲)

幾千蚊都嫌太貴,有無窮成咁呀

Moto Defy
Samsung Galaxy Nexus
Moto G Gen 1
HTC butterfly 2

Galaxy Ace
Xperia P
LG Optimus G
Nexus 4
Nexus 5
OnePlus One
LG G3
Nexus 6P

利申：用緊iPhone 7回post，側邊仲有部iPhone 6

送左部iphone 俾老婆自己都唔想用, 每次佢唔識用問我時, 我都覺得用iphone 真係煩!

邊個話用支那號碼要用支那機？

係你老婆煩啫

我公司d高層係垃圾

三星-> vega->LG

淨係用過sony

不過諗住遲啲轉iphone

Sony SP 紅米1 1S 2A 三星s3 小米3 4 5 iPhone 4 4S 5 5S 6 6S SE